呢個香港係咪指甲鉗都唔帶得出街?

【光復元朗】四青年管有攻擊性武器罪提堂 官指在場出現目的「呼之欲出」拒絕擔保申請

話說睇到單新聞話有4個義士唔俾保釋
有一位真係睇到我r撚曬頭
咁果位義士新聞就咁寫
班狗:

真係軍用刀?下面咁寫

原來係萬用刀
仲要話唔定係放係背囊用嚟剪指甲既
咁樣告藏有攻擊性武器你班狗係咪食撚左屎啊
咁鴨記啲鋪頭咪軍火庫

屌你老母

光復香港

時代革命

8cm

1隻中指長度
真係亂柒咁嚟

白衫就放

黑衫就鎖

係咪癡撚線㗎

帶針線出街都唔得

屌你老母係咪響元朗行街都唔撚俾

8cm瑞士萬用刀

下次我帶止汗劑同火機係咪等於flamethrower?

危險品
水樽，指甲鉗 仲有冇?

建議香港吸煙人士唔好帶火機出街啦
好危險

人地20幾分㗎屌你老母
使唔撚使做到咁撚樣啊死黑警

指甲都就黎唔俾留長

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

裁判官見到都r撚曬頭問返你班狗咩嚟啊
軍用刀喎，咁我碌鳩係咪定海神針啊屌你老母
屌撚埋你老婆添啊

有無搞錯
點樣先可以幫到佢地？依家擺明老屈wo r

有朋友有上庭旁聽
佢話返畀我聽班狗想搵資料告佢哋暴動
指甲鉗暴動

亂鳩咁拉 亂鳩咁告 亂鳩咁鎖

所以當初好多人叫唔好送頭唔好長守

行街都唔撚俾啊依家

屌真係好撚嬲

佢哋眼中真係咁

萬用刀都得 咁condom都得啦

極無奈！司法制度俾佢地咁樣戾橫折曲
佢地咁樣亂黎法律仲邊有約束力

好似隔離post咁講

如果嗰45個義士真係判暴動罪，唔好再話唔好衝法院，根本三權最後司法呢一權都已經名存實忘

收到風鴨寮街有大量軍火
要求警方嚴正執法

推

估唔到越揭越多陰暗面 連司法都無埋

依家班狗好明顯係想搞到人入唔到大學

萬用刀變軍用刀
仲要得8cm
嗱,香港警察呢就黑暗醜惡既!

除咗黑暗醜惡之外啊,仲好撚戇鳩架

萬用刀就變軍用刀
你係咪斷鳩估

光復香港 =

全民攞住指甲鉗(包圍)狗屋屌佢老母啦

政治檢控既醜陋，成日話香港同大陸唔同唔同，一國兩制，屌你老母係一鳩樣呀
講句說話可以判你坐十幾年監，送中送你老母去啦

R撚完頭咪又係唔準保釋，根本染到紅一紅

PUSH

律師高院為黃之鋒申人身保護令 (15:06)
2014/9/28

在星期五因為衝擊政府總部被捕的學民思潮召集人黃之鋒，被羈留超過一日，仍未獲准保釋。警方已到過黃之鋒的寓所搜查，律師質疑他們並非犯了重罪，決定為黃之鋒申請人身保護令，阻止警方進一步行動。

律師韋智達早上在中區警署探望過黃之鋒，指他健康情況良好，但對警方拒絕讓他保釋，感到憤怒。

（即時新聞）

萬用刀,入面有指甲鉗

考廿幾分入唔到大學都叻撚過班毅進狗啦
自己柒、讀屎片就唔好搞9人啦垃圾

法官指警違例 高院批人身保護令後獲釋
之鋒無理被拘46小時

【抗命時代】
【本報訊】學民思潮召集人黃之鋒被警方無理拘留46小時後，昨晚高等法院批准人身保護令申請後，獲警無條件釋放。法官指警方長時間不合理拘留黃，違反警隊條例，並促請警官公平處理被捕的周永康及岑敖暉。律政司表明，正草擬起訴書控告黃。黃的代表律師批評警方長時間扣查出於政治考慮，周、岑二人昨晚也獲釋。
記者：陳沛冰 鄭大康 彭美芳

cls

有警員發現4名被告在案發地點聊天

有可能係原因,當左佢地係識得
俾著我見到個美國隊長都上去R計傾啦屌

咁呢個真係有得屈

屌8cm昨
中指咁長昨
捅都捅唔死人啦

鍾意食生果帶長刀都得

因為8cm長過黑警碌鳩

順便唔該大家入黎睇下，同幫手推下

噴劑真係好有用嫁！！！！

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

調轉諗 如果佢咁都入到罪
咁以後其他人係咪可以真係帶軍刀
反正後果都係一撚樣...

之前帶刀食榴槤都無事 如果入左真係無天理

BTW 絕對唔可以暴動 搞到人地有返工無放工

到時仲點落場去街HAPPY?

唔怪得啦

依個呢？ 文具拎返屋企釘嘢係咪又犯法

經典重溫

公平咩我屌你老母

不如整條莫須有罪啦 反正都係咁荒謬

仲可以點
香港冇法律冇人權
警黑合作

呢啲紅官dllm

唔好講咁多
查封咗賣刀間舖先啦
仲開到周圍係

佢唔講個單位我以為8米長刀添呀
8cm咁撚細把都要捉
你老母

光復香港！

笑撚死 咁講法其實有邊樣野唔係攻擊性武器

軍用刀係咁

萬用刀係咁

喂,屌你咩警犬
咪撚誤導人啦
軍用刀就軍用刀
萬用刀就萬用刀
咪撚係到斷鳩估
屌你老母

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

呢句好笑

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

亂鳩咁黎

咁我冇十年都八年

個目的點撚樣「呼之欲出」法呀屌你老母

未審先判呀紅底官？

岩啊
但係個官上撚曬腦

好危險
快啲飛台灣

屌 我隻手握個拳頭都已經8cm

我都想知點樣呼之欲出
呼之欲出剪指甲?

我都唔知你有咩錯不過我知你有錯

長過啲狗碌鳩添啦

會考零分果班好妒忌

有冇人知如果真係唔好彩
俾佢告得入
會唔會影響佢入大學?

屌 其實有冇得告返d狗亂告人

瑞士軍刀 瑞士萬用刀

Ching 係咁先

陪審團行使否決權無需理由

屌你老母死黑警萬用刀唔撚柒係日常用品？

攻擊性武器

黑警真係同黑社會一樣

光復香港 時代革命

屌佢老母
哮喘藥叫第一類毒藥
萬用刀叫軍刀

佢嗰啲硬膠彈就叫海綿

無撚野啊

我係咪可以帶木棒出街啊

乳房

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

會唔會有「黄雀行動 2.0」？

最重要係睇個意圖

而家根本就係 有權用到盡

有目的地啟動司法程序

其實我都會帶指甲鉗出街
唔知我會唔會俾狗拉呢

Liberate Hong Kong, Revolution of Our Times

其實好老實
我覺得呢告就一定告唔入既
但係依家班狗好明顯就係想搞到義士入唔到大學
屌佢老母

我師兄黎前幾日先見完佢 尋日就收到被捕消息
我依家都好唔開心見到佢俾狗屈 希望佢吉人天相

屌

行街都拉

屌班狗老母

斷鳩估

冇痛苦

鋤你講興趣

使撚理證據

咁地盤佬點搵食

地盤=軍火庫

人唔笑 狗都吠

幾呎既水喉通唔係致命
8cm 既萬用刀就係致命
當日旺角帶把生果刀食生果又唔係致命武器

好呀 告囉, 上庭話自己想食生果 想開罐頭 想剪指甲囉

Push

其實真係唔驚佢上庭
係驚佢上唔到大學昨

你師兄想上邊間?

雨傘

體制已經爛到入司法

自備餐具出街食野都唔知會唔會定性係武器

香港一日擺脫唔到狗共, 一定無前途架啦
去台灣讀大學 移民過去啦 唉

係都英美啦

唔係,個FD SEND俾我

exact7ly

回應返個主題

如果你拎個指甲鉗 or 萬用刀係咁指住人條頸 咁都可以係攻擊性武器 係可以憑住li 個行為 證明你有li 個意圖

一個袋響 背包的指甲鉗or 萬用刀 警方點可以響無合理疑點下 證明佢 的 意圖 係作攻擊性武器?

所以除左你講的原因。。 根本我都諗唔到第二個。。。

鋤你講興趣
使撚理證據
警隊新秩序

冇問過不過佢既分都應該入到自己想入既科
同埋想知坐過監係咪會難啲入大學？

我都想知

係識佢但你想點

推 唔好沉啊

而家係要推翻政權啊

你班警犬
冇可能告得入，咁叫攻擊武器，瑞士刀門市係咪軍火庫

光

復

香

港

時

代

革

命

Dry shampoo

“香港需要你“
“我地都係香港人，我願意罷工“
“為了僅餘的自由“
“你幫助過前線嗎？“
“為了香港，我們絕不放棄“
“勝利之路“
“謝謝你，香港人“

繼續推

你推我咪推囉

8.5 全民三罷

可悲嘅係
明知成件事唔公平
就算700萬人都出聲屌 都唔會有人理
因為呢個係人治嘅社會

推到被捕人士無事

指甲都唔帶得

真係好撚嬲 班狗真係咩都做得出

第日帶支筆都唔得
佢話John wick 殺人都係用鉛筆之嘛

想問下當時佢有冇 承認把野係佢？

唔清楚
希望佢當時係冇野講啦

佢夠膽亂鳩咁告我就all in

日日都帶，不知幾撚好用

一路好走

上高院申請擔保上訴

借位

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

幫手推

［727元朗］被捕不准保釋 萬用刀話係攻擊性武器

好驚比人拉

香港司法已死

p

要屈你，手指甲都係武器

以黑警嘅長度黎講
8cm又真係算長既

下次遊行轉白衫囉

知唔知單野結果點

還押唔俾保釋

對前途可能好大影響
欠佢地太多

我個袋有把7吋長鋸齒刀會唔會俾狗拉

萬用刀咋

光復香港
時代革命

根本政治檢控 就黎帶枝鐵做嘅環保飲管都話你有攻擊性武器

push

好明顯警畜已經慌到亂砌生豬肉
希望律師幫到義士

痴線

吓,萬用刀唔係好常見嘅咩?
好似行山露營都有機會用到?

基本上任佢砌， 就嚟皮帶都唔帶得㗎喇。

鋤你講興趣

使撚理證據

發夢運緊大量軍火黎做世界

報驚

插得死人

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

5:[有片]岩岩葵湧有防暴追住記者狂打 仲要係用盾打頭 用棍追打 當記者係狗咁趕

[member］夠十八歲未？
未夠試下用UNICEF啲兒童權利公約煲佢
之後順便藉此拎外國refuge 去個邊讀
通常政治抗爭中用細路都有優勢
好似馬拉拉同最近氣候變化運動個細路咁

[/member]

19咋，所以而家冇得係荔枝角，過咗去石壁

口罩都唔得啦

好快連鎖匙都唔俾帶出街 屋企唔準鎖門

唔好再講咩反送中 依家仲衰過中國

軍火商

8cm⋯⋯我碌L長一倍都唔只啦！拉我吖！

關廿幾分咩事
總之所有人都唔應該受呢種對待

啱

根本官都係佢地既人 玩毛

DLLM

就快買把較剪都要實名寫名喇
邊能個又偷左我把較剪

dllm 8cm自殺都未得啦